[862]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(280) 記者也淪陷!百變__正式上畫韓國院線!!

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

新po留名

Lm乜9topic泥

唔該大家真係睇路

今日最沖擊嘅係記者都認錯彩元同權F做油B

我有提

lm

就算1000開post都冇用
啲人都係唔睇路

扮工上水留名

去完旅行番黎留名
又到左繼續扮工既時間

夠我j一個星期
希望黎緊兩場有特別野睇

LM

屌個記者油推

今日機場無趣line又一齊
個畫面太養眼 以後改叫天使line

4場,班妹妹賣埋血都唔掂啦
諗住到時試下買唔買到最平入場體驗下

都係主力睇日本idol

第一頁留名

點解中間嗰個第一眼有啲似劉在石

日本動畫歌手同band計唔計

仲有網路歌手算唔算

聽LISA姐算唔算聽哂BAND同動漫歌手

我以前係scandal狂飯
轉左飯kpop但都繼續聽jband
主要聽scandal同せかいのおわり

不如問埋初音算唔算

又係Lisa

有聽。

勁正呀

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

善甯開POST

Dragon Night for sure

bump of chicken 有冇人聽

少聽其他
主要都係IDOL歌 IDOL場先玩得開心

中間個個係柾國 我初初淨係聽過v 仲要係聽do姐電台話好鐘意先知邊個

動畫歌手唔知幾時成為咗一個category，係咪淨係唱動畫歌既先入呢一類？

咁你不如入去睇mama啦，有埋izone

咁正常嘅 但唱刀劍除左Lisa 仲有籃井嘅

我唔撚睇刀劍

好好笑 班男飯叫到嘩嘩 izone都係男飯多

Aimer

識野 之前黎香港有冇去live

唔係

冇

都有聽

虧你諗得出個標題

So sad 個時係佢第一次出樣嘅con 居然係送俾香港

以前幾鍾意one ok rock但宜家嘅曲風麻麻
反而 my first story 幾好聽

無咩讌b圖 好多都係preview

今次用煩膠真留名
行多左dc呢排 唔小心save多咗幾張膠真

總係會有人影到讌b同straykid既互動

相信膠真將來會有 「國民」嘅稱號

韓飯整左本pd回憶錄比高朱
ig story

膠真最要小心唔好玩過火

話晒之前同公司 不過呢d互動太多班迷妹又嬲嬲豬

好煩惱要開咩topic
有諗過崔叡娜世界第一

Lm

agger
比班迷妹搞到唔開心就無謂啦

喺自己團入面應該冇事掛
今日真係要睇下個idol room佢會搞成點先

迷妹眼中 所以接近佢OPPA既都係雞

清純面腫之迷
MAMA FAN ACC
OP said Yujin was great at fanservice. She kept talking to the fans while Wannaone was preparing for their stage.

And Hyewon ate 2 ramens before MAMA

#izone #KangHyewon

好少事
大輝同Somi 都有互動
無咩人會嘈

有冇關注微博讌個個站
有時會有獨家相

可能因為嗰個係大輝

咁快現架咩
不過兩個拉麵

仲以為清純唔會肥

佢個身真係無肥

兩隻企鵝都好可愛

好得意

頭先lunch去捉野，諗起導清張改圖 ，不過仲未捉到閃光版

佢係咪真係咁肚餓
2個麵

仲係第一既

好羡慕 又靚又唔怕肥又有女溝

我冇捉到過

人生贏家

係喎 最重點

首抽一定要刷做清鈍

唔知佢定下尾韓國紅D

Perfume , babymetal 同 日本 band 計唔計

下尾 紅N倍
靠韓國Fans 刷左幾個SR記錄
握手會由賣完1-2部到9部

如果係下尾唔係亞邊個就好啦

我諗起個派1000張碟個韓飯

minju ig派糧

呀呀呀

又食雪糕

蛙蛙

會唔會拍埋IONE CHU2?

肥絲仙子想點

張圖係咪元嬰同百變怪夾住肥絲仙子

Enozi Cam?

一千隻碟算什麼...

AKB48粉擲240萬誓捧高橋朱里上位
2014-05-28
即時生活

高橋朱里（左）瘋狂男粉絲買下的幾十箱CD（右）。

雖然現在好多港男都轉做韓粉，聽少時、2NE1，但還有一批日粉仍然死忠日本偶像，當中表表者自然是AKB48啦！而一般AKB48粉的追捧行為，不外乎買她們的唱片，商品，飛去日本睇演唱會......但原來為了支持偶像，有粉絲是可以不惜以樓價，瞓身以表其志！

AKB48行人海戰術大家都知，多人到你根本記不住她們每個的名字；她們想脫穎而出，就要靠每隻CD裏面，粉絲那神聖的一票。而在最近兩輪投票中，成員之一高橋朱里不幸跌出頭48名，不過，事實證明粉絲不一定要多，但就一定要有錢！高橋的一名男粉，為了令偶像可以光榮回歸，花了31,502,400日圓，即約240萬港元，買下幾十箱CD，只為裏面的一票。

網民一面倒批評這位粉絲低能白痴，亦有人取笑他的行為能振興日本經濟。但筆者只想知道男粉會如何處理這批CD，如果他打算開倉大贈送，筆者想搶隻送人嘛！

日本?

上水了

我見個日飯話唔係拍野 係台場撞到

唔係拍嘢係指冇大機跟?
我估應該都會有enozi cam掛
見到佢哋食雪糕搞到我都想食

唔減肥都好點解要比佢地增肥

奈子個樣做咩

唔好減肥啦 減肥冇得高嫁啦

應該係話無大機跟 google翻譯

一睇就知9 up,嗰年得23000票，唔通佢一個人投哂呀

都話咗肥絲仙子2年半之後可能會同細細粒差唔多

係啊 而家搵唔返

enozi cam
mama播完之後應該就會係依個
如果有的話

細細粒好高

哇屌

原來係假野

好透

娜B好靚

重點唔係黃毛娜B

權f

黑毛靚d
不過佢點都鍾意佢

到底明天個四團共演係點?
好緊張

啱啊我都中意黑毛娜B多啲
不過只要係娜B我都

不要再說了

如果似前輩都招黑
死左十年
百變怪

181211 JTBC Idol Room(宥真)

日期：2018/12/11
開始時間：17:30（台灣時間）

直播網址：
AQStream：
Vlive：

已經1個人上左手2個節目

我覺得羅高恩都似似地太妍
樣同聲都冇啲似

我都係等出中字先睇

第一集PD就Sell 佢似太妍

冇記憶 但真係望落幾似

佢似咩

一個外向一個內向

喺第7頁輕輕放低個名

認真唔覺娜B似泰妍，同埋泰妍靚d

利申：娜B愛人

lm
btw 唔似

ME2
利申：鍾意娜B

#IZONE[超話]#
181211 你哩丸被逮到在ODAIBA吃冰淇淋🍦
有人看到丸在富士電視台大樓[鮮花]

彩櫻
有人見到izone係富士電視台出現
唔知係上節目定點

富士唔係就係FNS個電視台咩?

所以有人話聽日係預錄

以為丸係邊個 強國成日幫佢地改過奇怪既名

唔撚睇idol room啦，頂唔順班乸型，
Btw, 真B表現幾好

定係要綵排

而家班妹妹鍾意乸型

你唔愛真b啦？睇埋落去先係真愛呀

華麗留名

直接飛左班仔, 剩係想睇膠真同亨敦與大俊

我開頭都有一下諗丸係邊一個既花名

反正實有cut，無謂含撚

想知係全數出現電視台定一半一半
之前有巴打估係一部份出席FNS 一部份出席MAMA

好似係game黎

btw唔知你地會唔會有興趣
我覺得佢地新歌好高汁

原來有game玩

富士台唔出奇啦，始終要去fns

笑死 惠元下車後把東西放椰奶包裡然後兩個人大搖大擺走機場全然忘記拉拉鍊[允悲]
你倆真的是姐姐line嗎？
我看沒得麻麻在身邊真的不行[可憐]
視頻cr.12onemichinneo

除咗食嘅嘢其餘身外物清純都唔會care

感謝

放上膊？！

睇gif當睇左

無上開微博
係時係down app

引起舒適

no way man 碟3隻

我都係追ione之後先學識用微博 ptt ig 同twitter

donycony

尾哥有真愛記者飯

咁多仔既
比人抄牌了

我相信膠真眼角唔會咁低

留經理人電話

佢個口真係8分一個西瓜都放得落...

第二張
鎰勳睇落似係就住踢, 但膠真係認真出力踢

佢會留我電話，邊條柒頭打黎搵真B就屌到佢仆街

大家鍾意邊隻色

閱

第一張圖令你有少少幻想...第二張圖就令你立即退縮...

黑

終於拎咗No way man
竟然係中左eri
藍色衫嗰套封入真係勁多

好正
堅踢

勝負欲
又要睇翻佢推蛙去對面隊慶祝

勁 為左d店特生寫買5張碟？

純粹過吓手癮爆碟

膠真

吓，唔係為左買一set

好似係佢

算鳩數啦你

ptt真唔識 個排版好難睇

頂 以為你地講緊讌B隻手

追星先down返ig開twitter

如果佢入IZONE應該都唔錯, replace油

射射

邊個都好喇

Anyone but oil

勁，咁都知，但係唔係要連mobile先得

真B世界級！

睇錯世界真B級

要做會員先玩得

世界都是肥秋的

咪鬼覆佢啦

每次見到都會想覆佢叫佢算鳩數

跟本聽日FNS個合作係計劃一部份。
韓國姐妹團係唔係Iz*one

要開佢哋個網嘅AC

Kor48

邊度有寫韓國姊妹團，同埋就算有都叫SEL/SOL48啦

好sad咁彩讌個站 話籌唔夠生日應緩資金 要拎佢d週賣出黎賣集資

再研究下先

讌b下下著名牌上身
送禮物真係好大壓力

打咗自己email set pw 就ok了

有電台突然放直拍
…好似見唔到nako既

連登仔又燈到有賤婦

FNS ?

小道話係jline加英婦嬸

一諗到連hani依d咁有實力嘅人都要捱咁耐
再望下 就嬲到仆街

去naver 掛vpn睇先有1080p

呀婦再捱就甩晒頭髮

小道消息 睇過就算啦

亮點在25秒

點整架呢個icon

格式佢會多左個空格你要del咗佢

Cam

明明預覽得左

xm

xm
柒左

電腦版無

#xm

咁得意嘅

原來係咁

唔知第幾頁留名
收左劇盤劵同生寫了

# #xm

l

終於打到

放出來望下

狗仔冇聖誕版

成兩寸高

差個油

好CUTE 扮唔到型

收左幾錢

差隻豬？# #xm
你個名

膠真cut

喺邊揾隻豬

有個仁美大叔飯咪染咗粉紅色頭髮 仲由日本跟到嚟韓國嘅 唔通呢個就係佢

小道
有無韓文高手

I am高手個名單上個星期出左啦，都唔知真定假既

呢張好似上星期已經有

btw醉愛美久巴

蒙歌突登剪段膠真精華

好正

我地唔好講錢

Cherry Bullet Cover ?
無追po 無睇有冇po 過

留名

錯link？

最底

假假地 兩個挨鬆做center

應該禾豬+柔B 2C

旋轉雙C

師傅

Key落去

?

估唔到海允唔係主唱

呢張0難度
小畫家都整到

我驚真係燈中

屌你中矢作妹

但代海允個主唱把聲好一般

因為佢本身d人都係key上去 整背景0難度

le條片好狗

去Playstore dl隻有豬樣既app擺係心口度
將p&d擺係左手
再download老虎機app去右手邊
咁就左青龍右白虎

肥秋谷收視秘技

yes

唔係key架
一齊影
好彩柔b係後排

呢隻企鵝好得意 想養

恥笑緊珠珠？

仲有條

老虎機

好正
4846都恥笑

Pad放錯位？

彩元果粒係墨？

P&D放第2度啦

要放佢嘅話要再較過個screen嘅layout

係呀

巨龍

屌你哋唔講我都唔知咩事

之前心口有攝pad

娜b的巨龍

今次應該得啦掛

因為咁啱嗰到有藍光 啱啱好可以擺到佢

笑到我

你哋笑完未

點解之前一直都唔察覺

最心痛是
奶得太遲

其實唔難既

靚到

你講我先發現影到佢粒墨
呢張圖一直都係掛住望禾油

由你把口講哩啲

清純個樣

唔怪得佢d裙成日遮晒果邊腳

做咩姐你

綠色幅圖假架負評

食牛油啦你

唔同你班chisinlo癲了
瞓先再見
娜B晚安

夜媽媽仲咁肥膩
睇住高血壓

今日大家咁幽默嘅

佢哋不嬲都係咁

隻豬個game係咪養豬車去劏

因為冬天著長襪，搞到成日要幽

從前有三隻蝦

張gif：你條仆街做乜野

一生巴一句
全POST靜晒

知唔知點解個海係藍色

上面有走油版仲要post
證明係油推

聽日就有mama同fns

等追post果啲無辛苦，頂多可能凍咗幾度

唔想知

油B舞台

地球暖化 交比你對付

一進場就見到個爛gag

北極熊:

狗竹

威啦，知你去現場啦

因為啲魚係到blue blue blue

因為魚流汗

Make it red

原來珉蛙咁有睇頭

你想點

蛙 有樣 有腳 有睇頭

目測有B

躝啦

我唔係一個咁膚淺既hamsup佬，
只係想搵佢半夜係床邊傾下心事

推下舊圖

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx....18+

蛙腿

又要改名 娜b褲襠條龍

你個傻仔 係comeback初期我已經講過

佢有quota怕咩

聽日拎你呢句返學校比同學笑吓

一個爛gag都可以拉到去珉周到
證明我個爛gag高質啦
I don’t wanna make it blue blue blue

院友你做乜又騷擾隔離床

純粹傾計，色情免問！！！🤤

你學校喺邊區,我唔怕黑但怕凍架

蛙蛙做人有腰球

標語創作比賽冠軍

飛左過去未

好正狗竹同nakyung

蛙有冇格甩底圖

唔知問唔問鼎到C級

邊個係床下底的IPAD?
油推個位巴打 自稱油係佢老婆

小心一生巴尋仇
油B佢老婆

又要係人地IG搵媽媽

其實佢地今晚住既酒店,會唔會好多人捕住?

日本

係啊,佢地係日本會唔會已經租左地方住?

邊到敢同大家搶油b
Po吓我老婆俾大家睇

屌佢老母又笠頂綠帽我戴?

有波有腳有樣有性格

繼為了慶祝丸團拿了第一個第一名去紋身之後(p1)，有飯為了去明天的MAMA日本場在頭上剃了個IZONE的文字(p2)

現在有另一個飯說如果轉推夠10次他也會去剃頭(p3)。希望大家能幫忙轉發，讓他實現夢想[doge]

上面嗰個fns名單我覺得好可信
因為冇NMB

下述女士情況不比媽媽樂觀

Cr. 青木萌華Twitter

隨CM 附送
本人已失蹤的某PD 參賽者

Cr. Chowoncutee(Fans) Twitter

入面著左幾多衫

黎明之點解個爛gag可以延續咁耐

正到傻 條腿
可以同nako條腿一戰

傳說中既Tamago Rapper

正呀....

珠肉體真係一流

僕街，去圍爐post 貼啦

有啊醬個名

邊度黎

最新一集idol room係咪就係特邀嗰集?

dc見到 唔知係咪晒命(我估)？個po好多負皮

181210 MAMA飯製圖片1p 彩讌

似係以前日本握手會已經追開 見有日文
會唔會係識韓文日本人

天使讌B

新po LM
温完書 瞓

冷手打個熱飛機先啦

20頁留名

咁早放工既

未呀 不過今晚唔係特別需要好專心都做到

上面有珠圖比溫完書既巴打發洩

個口真係好大

送你3分鐘

手都斷

睇返, 奶粉個body真係perfect, 有馬甲線
btw, 佢地真係進步左好多

個po愈黎愈咸濕同變態

er mother~mother 睇一次已經好難忘
感覺上真係精神有問題嘅人先可以眼碌碌咁耐

認真...幫佢化妝個個真係玩鳩珠珠

唯一一條PD片點擊率贏櫻花
睇完段片今晚唔使訓

話說有冇人打算聽日去接機？
想影さくら, なこ同Hi醬

睇完好想j珠body

老實，點解miyu巴可以搵得返條片，
係mnet channel係咁碌碌出來還是本身有keep link

珠珠魔力
就算討厭PD 請不要討厭珠珠
其實係睇緊izone eye contact Recommend 左珠珠Eye contact 俾我

留名先

岩岩睇完idol room 膠真做MC真係

我都啱啱睇完 出鏡率低
未放得開 同時第一次做mc就hold咁多人

啱好咁啦 我會頂唔緊

夜

晚

係

我

天

訓

下
post完 瞓

斷我連技

證明唔係

唔夠你地打 你地真係唔駛瞓

其實膠真可以放得好開
我覺得都係上多啲綜藝玩熟啲talk先啦
Hani 希徹果堆咪又係浸出黎

呢個真 快啲上認哥啦
去啲大神節目學野

唔求上乜 有多啲機會上節目都好

累了，我都要番去攬住nako訓覺取暖

早抖

係蛛蛛玩鳩化妝師

珠珠某D時候個樣OK 啫

點解夜晚啲人痴線咁多

我怕你以後俾人笑到唔敢返學

日本出道係二月？

係咪星期四中午黎香港?

係呀，2月6號，年部二

咁我都估應該4月先韓國cb

今年同出年年初應該無cb了 啲fans未夠多，未回到氣 唔似twice

宥真idol room個氣質有啲似hani

有無fs 同預錄痴線佬團

曾幾何時既平手真係著哂火

今晚是咪有得睇ione著48G啲靚靚歌衫

4月可以
1 2月首爾真係不了

48果d靚咩

個人覺得靚過韓國果啲
舊年出果本衣裝圖鑑j死人

靚唔靚好主觀
但得罪講句rose個套有夜總會feel
o my又太低齡

ione係咪都有team人好似小忍佢地咁 專負責整衫

應該有

咁多贊助，使乜整衫呀

紅色果套

指指路好嘛南南巴
我儲定錢去先

早晨lm

依家係嘔血

體感負十幾度 凌晨係電視台出面等
Rv rookie果陣試過一次 之後都不了

全部貴野黎，邊會整衫

其實48啲衫都幾靚
就算teacherteacher，以夜總會衫黎講都算係頭牌既衫

我覺得好靚

洗乜儲，割一邊腎就ok即刻去

學下$M 專剪名牌

珉周呢件ok，櫻果件

你肯定你個腎係健康既

學下yg剩係俾親生女著靚衫

奈子個件先

阿梅？

第一張無左權F

期待今晚FNS同MAMA

HI醬

彩讌

彩元

NAKO

清純

珉周

娜B

櫻

權F

Special
_______________________________
呢隻幾好食

_______________________________
WP

完

睇完好肚餓

兩條片好大分别

蛙呀蛙

我覺得個小道人選都幾可信
只係驚ione做center會俾46飯屌

咁樣見得幾次彩讌就賣曬d內臟
我都係儲錢，見到彩讌80歲

Nekkoya Nekkoya Nekkoya

咁小道係咪無禾珠?

蛙蛙是大家的

輪住c

48都屌啦

穩陣既話，會用番櫻花,元英權會係後面
日文歌既話，元英係口型都唔會同你扮

邊個戰鬥力勁d

咪又係鍵戰

鍵盤戰士泡菜無得輸
泡飯vs46飯 我估泡飯

櫻c 元英無c韓飯會嘈

櫻總選第3 pd第2
最有資格係佢
除非禾珠出
佢wic第1

唔記得今晚係FNS第二夜+MAMA 約左人去街

班韓飯又話唔想同肥秋系有關
到時爭c 既話就好笑

小道消息係邊 想睇人選

我都係街睇,MAMA應該得, FNS唔知點

睇replay咪得

睇直播好FEEL D嘛

日日睇導ching d po

好撚好笑 content farm feel

你有冇得睇埋

viu tv今次諗住delay幾多

肥秋認元英做囡畀C佢做，韓飯唔知嬲好定笑好。

小道名單有咩人

入場用電話睇red carpet

我準備download個app,反正頭一個月免費

我冇得揀
屋企個網從來睇唔到直播

FNS幾點開始？

6

講咩

韓飯仲唔打曬飛機
izone > all

根本個企劃就係為左炎上整

邊一個做C都會有一邊屌

肥秋高招 炎上商法最強

佢地咁早到，會唔會有商場活動

Sam Kim鍾意izone首歌？

bona

炒曬車

Luda正囉唔該

兩年半後清純會唔會多返d表情

呢一part畀韓國人做C既話，會唔會搞到日本觀眾投訴？

luda都係睇tutor先識

兩年半後唔撈既話，仲使唔使表情？

4隊輪c 不過唔知首歌係咩風格 好期待 反而mama年年黎黎去去都係咁

俾蛙做,上次日本爆紅

唔會 邊有路人care 咪又係最多網上講2句
可能笑返48咁都俾韓國人搶C添

相反禾珠企就可能俾人投訴

日本D舞有力跳同冇力真係爭好遠

影佢對櫻黑面已經大把新聞做

所以說

小道呢

0205

Center: Miyawaki Sakura & Jang Wonyoung

1st row
Watanabe Risa (N46)
Sashihara Rino (HKT48)
Nishino Nanase (N46)
Shiharasi Mai (N46)
Okada Nana (AKB/STU48)
Nagahama Neru (K46)
2nd Row
Kashiwagi Yuki (AKB/NGT48)
Sugai Yuuka (K46)
Yabuki Nako (IZ*ONE)
Saito Asuka (N46)
Hori Miona (N46)
Jo Yuri (IZ*ONE)
Kobayashi Yui (K46)
Yokoyama Yui (AKB48)

3rd Row
Honda Hitomi (IZ*ONE)
Umezawa Minami (N46)
Oguri Yui (AKB48)
Koike Minami (K46)
Hanu Mizuho (K46)
Sura Akari (SKE48)
Yamashita Mizuki (N46)
Kwon Eunbi (IZ*ONE)

e個?

笑死 c位夠膽咁放
真係藝高人膽大

有啲假 禾覺得飛鳥C

其實佢係傷左未好返哂定HEA?

C真係唔敢講係真
但ione既人選都正常既 親生女+隊c+有實力既權f

fans話隻手傷左未好返 但都要keep住做
黑子話明hea鳩 連表情都冇

真係睇你點睇

如果真係櫻花元英C
應該比另外三團D FANS咬死
日本未出道就搵3大團洗腳

專登搵白石麻衣黎洗ione腳

我估櫻花C，始終都(曾經)係 akb 個 top,可以安撫下兩邊D痴線佬

如果挨鬆揾人出
日韓兩邊嘅C（櫻元嬰）好合理
加埋日本妹仲有親生女同隊長

唔熟佢真係唔敢講
不過以佢上一場既表現就不如真係抖返好先出黎
C位跳到咁真係搞唔掂

但係點解會出梅澤
唔出天下第一

不過我幾想佢出埋彩燕

佔領富士，正式啟動

其實冇咩機會
日本妹要全上
元嬰都要出
淨低兩個位
油B又一定會食一個
淨低自然揀權F，話曬都係隊長而且實力都唔錯

富士親韓又唔係第一日先知

IZONE will be appearing on KBS SONG FESTIVAL (airs 12/28 at 830kst)

支持日本民眾去富士電視台貼memo紙，貼滿個大門。

唔知有冇新衫呢

如果真係元櫻雙c 等睇今晚世界大戰
ione出道咁短時間已經成功辣著左幾個團

仲有MAMA已經分咗個dance break畀讌，反而權無份。

我覺得就算唔C護法都走唔甩
到時比佢哋夾住嗰個

所以禾豬+元英應該係最好選擇

一嚟啦
我覺得似係想平衡返啲parts？
而且彩讌跳舞都可以話係#1
比佢都合理
而且佢又carry到

或者有新玩法，幾期待肥秋既創意。

禾珠C嘅話肯定大把人投訴
雪咗咁耐一返出嚟就C

用禾珠轉移視線

其實俾得隊長個名佢
唔難唔俾分量
唔通真係掛名咩
呢d大型活動梗係隊長拖住班細路去

@南南

新玩法嘅話會唔會可以係首歌斬開幾忽一團唱一忽
舞蹈都係嗰團特色

然後中國飯就可以指晒兩國既飯話玻璃心。

我唔想見到佢+油呀

依家呢個小道人選都好正路
都唔會係dance break中間個4個

好夜總會feel 不過有仁美Canada睇

其實營運有無講過點解欅坂唔會轉C，堅持要平手頂硬上？

第一條啲姐姐啲母愛出晒嚟 nako kiyowo
第二條靜晒

下 隊野真係叫平手與快樂的伴舞們喎
冇左主角出黎做咩
平手出唔到 欅真係連演唱會都唔做架

十個 仲要搞咁多野

啱啱開app睇 屌佢個西殘體字

center嗰度唔會暴動??

Fns有大小姐

櫻花就應該冇問題既，但奶粉就.....

依個app唔係咁嘅咩
好似係支那個QQ音樂嘅香港版

第一下以為你講愛回家個個大小姐

仲有risa

啊！我豈有此理呀！

如果今晚係走油黎蛙我就話你富士勁

想賭咩

有聲

究竟有無咩app可以聽好多日文歌 同埋宜家聽歌係咪唔俾月費就唔可以expect有優質服務

我過兩日經過就買雞蛋同大小姐本寫真

歡迎開放賭盤

想問下今晚係又日本mama 又fns?

YES

佢哋唔係話想多日文歌就去line music咩
我係用緊spotify

官方表明欅C位制同其他4846唔同？

kkbox 日文歌都會多過spoify,不過都係少

冇
不過睇得出

講起c
Ione隻日碟係櫻定嬰做c呢

🐸C

個人想櫻C

無損真係好麻煩

本身都禿禿地仲紮到咁 好擔心尾尾個髮線

今晚要開兩個直播

高朱咪仲恐佈 見過一幅相直頭好似秃左咁

今晚好多野睇

感謝各位嘅回應 起身留名

日本妹係咪個個都髮線高 個個都禿

手機同電腦已準備

一朝起身好鬼凍

決定電腦 - fns、連登
電視 - mama
手機 - 備用走位

所以空氣瀏海咁流行

我已經無講冷笑話

蛙連腰都

呢件衫
不如淨係bra top 算

呢個真 逐首逐首搵同燒

蛙同全盛期泫雅你地會揀邊個?

我揀蛙

蛙for sure

兩個都係live
同埋幾點

緊係蛙 泫雅一直都唔覺佢靚

同時7點開始
應該都係live 真係唔知點樣走位

泫雅個胸似假 隆出黎 面就肯定有整過
蛙係純天然喎 識揀一定揀蛙

順便講晚今晚fns有ngt48,有Noe

唔提起我已經唔記得左佢
好似好耐冇人提起咁

follow左佢twitter 成日彈野嚟

秒速轉場

緊係揀蛙蛙

淫雅

絕對係女神蛙

啱啱出道還好 之後就不了

今晚係日本7點定香港7點

唔好將蛙同淫字拉埋一齊講thanks

其實我麻麻地泫雅個樣
蛙蛙

如果蛙蛙同子瑜比呢，會唔會世界大戰?
我就覺得蛙種靚比較人性化，我揀蛙

第二場右邊嗰個點解咁似蝗怡人

昨日我咪講左蛙蛙有腰球 ，俾人當我作文

留意左CHING一排
D留言都幾ON9
不如你入ONCE POST問邊個正D
睇下結果

你係到問實係蛙架

請夏同泫雅比
請夏for sure

【theqoo】昨天MAMA舞台上，韓國觀眾表示不能理解的編舞。

接力賽跑

如果個prediction係真既，P社真係唔唔鬆化。

請停止過份吹奏嘅行為 多謝合作

係有啲奇怪 不過係咪46系嘅特色嚟

你依排都吹埋一份

上面46果個我隔住個mon睇live都覺尷尬...

身為蛙黨黨員 你應該同我一齊抵抗外敵

上次跳舞有個暈低係咪呢個46

今日mama個場係未近富士？

no

點抵抗 佢地咁多人

放棄啦

個post主上年先話pristin 會有首街知巷聞既歌同一位
結果

笑死

漢字欅黎

佢兩個真係好細路女FEEL

32頁黎明

遠到仆街

幫手吹奏吹奏

Btw今晚係咪fns?

how far??
咁睇落有可能唔係full team出mama

會唔會mama都係合作舞台

真係好難講

係喎屌，今日已經12號 仲諗緊做咩突然講fns

我估咁樣

nako係咪對鞋太高踭 行唔得快 仲要娜B扶住佢

欅入面有個手字

彩元呢個都好笑

走油ok?

全團燈神
清純：咪撚再留言energetic，我唔會再跳

重點要睇fns個schedule 點排
但今晚果份仲未出

不過玩得mix團應該都唔足架啦 bugt好似都係出得1個

平心而論，周子瑜比金珉周完爆

個人生高左，唔關對鞋事

一個台場，一個崎玉

搞乜 又唔係kiss又唔係講野

真係遠到仆街

一係預錄,一係每邊半隊

香港街知巷聞:屌屌屌

想咬耳仔,避開左

如果兩邊都係live真係要坐直升機

掛住睇娜炅 原來你講後面

咩話 48都搞repackage

做過啦on9,,,唔同歌輪住做c架

清純:夠膽用頭髮掃我 返宿舍要懲罰你

我睇 billboard 年尾 top 100,呢首歌好似排得好高

一定係
唔慣自己生高左

剩係武道館單野都夠笑成世啦ching

老實說話
呢首係好聽架喎

今晚拍埋d架妹到就即刻高下立見

可能又有bug

意外無計

哇 m2條片一開始就大大個油頭 唔怪得冇人po

剩係得油兩邊都去，坐直升機

d泡妹就會相形見絀

日本妹出fns著數啲

樣可能係既

全團傷5,6個就話意外姐
平手一個傷出唔到全團唔上咁撚on9既決定都叫意外

我就真係意外啦

一直都話周子瑜吹大左，
黑妹邊夠珉周靚

我以為攞住cam就係enozi cam
結果係

P社仆街死
我團應該會CB掛
等瓊拍完野都1月....偶運都唔知仲見唔見到佢地.....

你祝左佢仆街死幾多年？
可能你係燈神
下次嗌p社大發喇

fns mama前夕有大戰睇

佢地趕唔趕到兩場

養成

btw

fns都未播就急住入黎俾人屌 犯賤到呢

坐直升機

假mama全員出，fns一頭一尾mama？

ok啦 依家都幾正 膠真識比櫻拎機

子瑜完爆喎
由其是射箭幅gif,,,聞周有無一幅gif可以咁有仙氣

邊個衝入嚟比人屌

如果合作舞台頭幾隊出
其實應該趕到過去mama

除咗油B都幾好

奶粉趕唔趕到啊，有禁令

睇落唔係好似係izone d飯咁既
識韓文既有冇睇到有成員名

但fns合作舞台似壓軸，可能mama開場，之後6個9沖fns

Confirmed that FNS special collab tonight will consist of 6 members from each group. "It's a really good song, you need to listen to it!!" - FNS director

大家可以開始燈

我feel到有櫻奈仁奶粉油

HV嗰時已經祝福緊
我睇嗰啲好多都係咁..
一係就退團 一係番大陸走唔到
一係選秀出唔到道

hv 聖誕個張圖 係純圖定cb

直升機定火箭

如果一切順利 理論上應該得

要趕實得，其中一面開場即上跟住即走，跟住另外一面奶粉實去唔到

好似全部都係w1

可能係日本特產隨意門

繼續幫手吹奏minju

連武道館都有得洗白個件囉

有直升機唔奇，舊hkt mb屋企都有

係囉我見拎izone燈都係另一邊多

賭局:jline+f 奶油

奶粉要8點就收皮喎，玩咩

屌屌屌，我屌你屎忽牙

CANADA

唔係10點？

但好似冇嗰個有錢過有嗰個

Same
依個太正路

佢9下嘛

右係小麟?

點解仲會覺得現場

你咁都見唔到有個anti入左黎咩

日本14歲或以下8點，15歲9點，16-17歲10點

抵撚死啦係PD489POST
成撚日講人地團
46又講TWICE又講RV又講WANNAONE又講
唔撚招黑都多撚謝
人地未入黎屌7你地炸

如果各半團
fns 係jline +純奶油
Mama會唔會有六人刀群舞睇？
彩彩真蛙娜權

個單可唔可以簡單講下咩事想食花生 謝謝巨巨

有時間就睇多幾次平手啦 仲黎泡團post睇
咁既身體狀況 真係唔知幾時再訓低

9點好似係計中學喎

anti開始全面進場
久違既六國大封相啊

招黑狗指原

恨咗幾耐終於有日韓大戰

不嬲都有 指原狗次次笠水做醜角

仲要大混戰
邊個企C邊個洗腳都有得睇互屌

屌,點排都屌架啦,黎兩斤花生先啦

平手傷左出唔到 漢字欅將成個初武道館單獨公演讓左俾平假欅

導CHING好波

導清其實成日mon po[
不如一齊傾下計

轉ACC呀

暗黑兵法

我正身范善甯 米爆

我想知香港有冇d咁既9條例
唔留意日本韓國團真係唔知咁既野

成個？
禾珠病都無咁既安排喎

好柒

指原狗醒阿
又話咩有天生撒亞人既引戰DNA
比我屌兩句笠撚水
E家唔撚覆我

陣間如果係咩張玩英金聞周做c 真係得啖笑

参考SR event,但我知道公演中學生13,14歲一樣可以做到9點，但海外唔得掛
我都係亂估

自己quote自己

唔好再推OK??
唔想比人發現正身

SR唔同啦下嘛

我記得9點前係計你中學未

蛙~~~~

事但搵幾張覆你

櫻花C：屌你叛徒偽泡狗死撚開啦
元英C：泡狗未夠秤做C無撚野啊
平手C：仆街啦耍太極都C唔撚係啊
其他4846G C：仆街啦要我地大韓民族幫你班蘿蔔妹洗腳？
歡迎補充

指原狗引戰DNA強烈爆發!!!!!

事實

油C呢

眾望所歸

除咗呢個po

睇黎要坂道開山祖師兼係48留過腳毛嘅生駒里奈出山回歸先壓得住各方人馬

唔使煩了
請安俊英同肥秋雙c

乃 po 巴打你好

平手耍太極都好過班人造人眨眼喐嘴

落閘 放安狗狗咬返鴨B

好多csl

明明未深夜

我都奇怪點解會有469咁得閒入黎
原來有人想去招兵不成 剩係引左個無咩戰力既入黎吠2句

禾豬C最好
會跳跳下提醒人要跳得再好Ｄ
有鼓勵人心作用

仲有一個位

想知

唔開名講邊個啦 希望導CHING你真係要好好反省下啦

唔講

唔知塞邊個好 蛙定讌定f

misa係邊啊導清入左黎快d同佢玩下啦

家族ALBUM黎
放埋佢地今年出嗰啲歌

可能奶係權咁解呢

下...E個POST講咩都得架WO==
講出黎啦我地一齊高呼自由
懶理旁人眼光LA

489POST最撚好打個個奶蛋樣都唔係我對手
我唔撚驚 來

其實點解自己鍾意一隊野要踩其他隊？ 係自己唔去認識其他隊點解要由陌生感變成反感？

唉 唔想你柒咋
去覆返人你到底想點啦

46個邊d巨巨仲要wfc

問下自己啦傻閪 成個POST都出晒精臭味啦

柒左 俾人笑下好正常姐
唔柒咪唔笑 自己柒都會笑架 櫻花亂碼單野我笑得最大聲添

虎巴你真係好仲同緊導清曉以大義

個單真係笑成世啦

唔係應該係枱咩

原來指原狗對上重有一個

失敬失敬

仲要被櫻花個肥妹到頭來係最撐返櫻花

肥

講得好好！點解要踩欅平手呢

我想講被櫻花笑o個個肥妹

E個POST D人聲稱咩都講得
公海POST黎架
佢地唔會驚招黑定點

Nako

田島

講咩都得，但禁止曹柔理

笑下平手表現差姐

ching你錯啦反而佢講得最多

係就好

曺柔理討論區
之後講大堆其他團點點點

如果用平手黎抬高izone就唔啱
但就咁講平手咋喎

音樂台咁多個泡狗圍爐POST應該得E個POST最似野狗POST
都冇見過咩POST既人會對其他團指指點點

我自己無踩過任何一隊，因為自己唔了解果隊，當食花生認識下

點解柒左唔俾笑
唔好同我講咩大愛和平左膠啦 我又唔撚係入你地個POST黑 自己圍內講你係要走入黎望 跟住自己嬲豬 係唔係犯賤

音樂台風紀

好多人想係呢方面得到優越感
自己鍾意嘅野係最好 其他所有都係廢
真係好煩啲人點解唔可以全部都欣賞呢

一生狗你有冇我唔知啦
D泡狗POST真係試過得罪人
招晒黑
公海又嘈 圍爐POST又有人搞事架

唔高興呀? 你唔高興我最高興
係唔係嬲豬呀?

原來misa清都係izone
早幾個月佢先係乃po比人撚走

你係大粒野?
純粹覺得你個人自我感覺良好

圍內講既野 邊個SHARE出去呀 咪又係導清你
你唔出去講 46 POST班人會入黎睇入黎知?

HV 應該就……
最後之前出返隻碟啦 如果有埋yoonjo就好

就係夠細粒
我細粒野講D咩你咁在意做咩?

係
快D講多D 我會好唔開心

原來佢係風紀 失敬失敬

block左導清 見到好多人自言自語

定係其實佢地已經覺得係跳得係水準之內?
我地呢個PO都冇人認定佢HEA跳
我唔知佢咩理由跳到咁啦
事實佢確實係跳得差

唔比人知=冇問題
你個思想幾好

慘 又嬲豬 好鬼小氣既姐
成日發埋D細路仔脾氣

我讌b出相幫我洗眼

其實我都係
有一段時間我仲諗緊點解個PO 1000就完左
呢度又屌哂鬼咁

風咩紀大部分連登泡狗FANS都知
盡量唔講人地團點點點
係E到一堆新會員野狗咁姐

唔通整親隻右手又同你講咩

btw有冇講過今日mama同fns有邊D過去?

咁係度討論又有咩問題先。導清你開咁多izone po 都唔會放番係團po啦

比你發現左
講多D講多D

咁快又大直路架
導清又多個人狙擊lu

因為我會招黑
我都廢事入ED POST
MON下就算
唔似你地光明正明 高呼自由主義

下 上網圍爐POST講野都要諗過度過咩 驚你係個MON跳出黎打鳩我呀?

所以個問題係邊？

2邊都唔知
有小道名單ONLY

講緊招黑阿傻西
你咁撚愛你SAKURA

我有幫你地解釋架
你唔撚講下?

不過你收聲啦成個弱智仔咁

我覺得哩個pd48選拔節目本身D練習生都來自唔同公司，所以乜嘢都討論都正常

只可以發放正能量
唔可以有任何負面野

唔講都唔知SM JYP都有份參加

真係可憐，又玩人身攻擊

笑左, 突然推得咁快都估到係導清功勞

覺得全部人去Mama

個隻乜撚野虎巴都明我講咩啦
你件傻鳩入官材啦

又一件弱智仔

導清本身有無話最鍾意邊隊？

我ONCE

唔知做乜

你都識講招黑咪唔入人地po，我地咪唔入人地po講 連登戰神咁既 logic

下次可能講講下動漫比人入黎屌我地唔識野

傻鳩 469睇左咁撚耐櫻花 要飯一早飯左啦 況且46邊到睇得起48大村姑團既人呀
以前2句唔夠就1句除衫櫻又係邊個講起呀 E家先黎話我招黑?

大佬阿你PD48POST黎 你用腦未

好正 標題係nako的眼淚
nako去左邊

奇奇怪怪咁

老屎忽 講野唔同D

好似有花生食

就爆

完啦
1001